[多圖！]ken同catgirl有無做過愛？

無做愛
有做愛

話無係呃你既 呢啲女邊有男人唔心動

人哋金童玉女 一定冇

係囉

你覺得做過愛條仔仲會生存到 無比人壓撚死？

係男人見到都鳩衝啦

而家catgirl 佢直播緊訓教教豬
好大聲鼻寒聲同放屁聲好正

點會比catgirl坐蓮

你地班懶鬼比埋link你地啦

好難忍

唔好引我打丁

咩人黎....

口味既野好難講

Youtube名人

佢張床訓得落兩個人就當佢地做過啦

其實佢地9成係情侶 但唔明點解catgirl唔肯認

做左你就見唔到佢啦

肉女形象

我想見

珍惜生命呀 巴打

係青衣間酒店張床佢地都一齊訓得落

似你個名咁

怕俾人笑掛
不過拍拖咁開心應該要開心share既

勁大鼻鼾聲

有冇250磅

收音好+極響鼻寒
有時仲會無端端大聲

54.8kg姐

好奇怪 平時d po入去無啦啦見到catgirl一定屌樓主老母
今次竟然主動入嚟睇

一邊睇佢個live一邊聽住屋企人嘅鼻鼾聲好似有和應咁

上癮了

好似有女陪瞓覺

Catgirl 啲鼻寒聲大過屋企人既鼻寒聲

豬肉都係肉

屌 點解我次次見到catgirl 都會忍唔住click 入去

我都想做ken

你個名改得啱

Catgirl ASMR

我寧願買舊豬肉

有無巴打解釋到佢點解咁撚大舊都係得55kg
本身以為就黎過百

明顯係呀ken隻腳

坐係到磅

佢個頭冇洗幾耐

阿ken攝入catgirl條波那到fit晒

無幾耐之前

我唔係男人

突然大聲係睡眠窒息症
過十年八年心臟出事

樓豬痴撚柒鳩線

睇完條洗頭片訓唔撚到 今次仆街

LM待J

我唔想catgirl 咁快有事

上面唔夠j？

個直播聽到我覺得自己呼吸困難

你入左黎睇仲痴撚柒鳩線

訓得好辛苦

鄭少秋都生勾勾啦清

仲油過之前 我點解可以睇得哂

睇波呀CHING

你迫佢騎乘你等佢減下肥
條頸太厚塞住氣道

我支美極呢！！！！

巴打識貨

呢啲post就多圖 屌你老母

打明多圖都入黎睇

問下呀ken有無骨折過咪知有無囉

條片有解釋
每日洗 但脂肪塞上腦

人家就肉彈
Cargirl 你就肉餅

Catgirl玩夾腸

牙ken仔就爽啦

我四年前係屯門見過佢地 個陣應該未拍youtube

你做咩收埋張相四年？

真愛

點解你四年前會影佢地
定呢張係拍左youtube先影

ken同佢係朋友定男女朋友?

利申無睇

SP

要對呢挺嘢心動？
屌！唔做男人了

聽到扯旗

個陣想刺激個女仔frd 連肥婆都有真愛但無男朋友
四年前影咖個陣佢地未拍YouTube

造假

屌慣左唔刪相 前排睇返見到個肥婆格離條仔有啲熟口臉 問左frd佢地話係catgirl嚟

火車便當catgirl

哇 ching識食
當做gym都仲得

噉係咩原因導致你想影佢哋？

可以玩硬爬山

人疊人 就可以了 ( 首先你要確定佢係人

我想嘔呀

有冇咁輕

不如改名做froggirl

catgirl仲訓緊

喺邊到睇 佢哋冇住酒店喇？

暗戀catgirl

好撚似

識春 ken仔覺得佢偏瘦

我訓醒佢仲訓緊

夾爆ken仔啊！

同catgirl玩女上肯定爽死
扑到死撚埋都抵

佢哋唔係拍緊拖㗎啦咩？

有朋友撞過佢地係街攬住好sweet咁 係拍拖啦

其實catgirl 只係早生左1000年

盲毛

啱啱catgirl放屁勁響

肥得唔健康

有乜可能咁輕

完全封鎖

請尊重！謝謝！

乜佢地唔係一齊緊架咩

屌 明明我起身好精神 又要逼我打丁

即係淨係對腳都54.8kg

好奇心

一定係肥婆抱起排骨黎屌

主動既都係肥婆

你個野壞左呀

佢係搞笑話自己54kg定係真心覺得呃到人
sorry 我冇大家既勇氣膽識去睇佢啲片

佢搞下笑姐擺明 on9都知唔係真啦
你問黎做乜

I love cat girl

唔L係嘛，catgirl咁撚正都r唔直ken仔?

Ken先唔係gay 佢哋好恩愛㗎

點會呀 佢兩個住埋一齊 出雙入對咁 一定係情侶啦 成日返同一張床 ken成日屌豬啦

catgirl啲片有種難以抗拒嘅魔力吸引我去睇囇

恐怖片

晨早流流j咗十幾q

D相係邊到搵番黎？

Human loves beautiful things.

第一張咁wallpaper feel

邊度搵返黎張相

問心 唔睇樣唔睇身型
catgirl性格唔差, 又有巨乳玩, 點忍

原來你偷偷地j左catgirl四年

佢以前個樣好好多

一係個磅壞鳩左
一係就54.8噸

因為啲女人懶囉
而佢就係一個好撚懶嘅女人

你又知

carol係catgirl?

屌你, 睇相都認到係catgirl啦, 唔通個男叫carol咩

佢以前好樣少少

推車都俾反作用力震死

係 雖然都係肥 但起碼乾淨企理啲咁
做咩而家好似完全放棄左咁

因為佢改唔改 ken都愛佢

Lm

你應該問有冇坐蓮

係男人見倒大波妹都鳩衝架啦

痴線 點解條女咁都食得落

開錯台bor ching
飲食台先啱

諗住聽返佢鼻鼿聲點知仲直播緊

點解個頭可以油到咁樣 我平時起身就算點焗都好，最多咪得前面既頭髮油少少，但佢啲頭油真係多到可以用嚟煎蛋

佢直播好少會留底的

偷影人

手都斷

無住啦
住兩個月炸嘛
返到去租屋果度又話唔住
唔知想點

條仔心理質素真係世界級勁

Catgirl 以前唔係話好肥
但唔知搞乜鬼食乜春肥得咁撚勁

有咩唔尊重

me too

包括肥婆波

租咗又唔住？

一個女仔有幾大勇氣先夠膽影住自己瞓覺畀人睇
又鼻鼾 又放屁

我相信係體質問題
佢啲頭髮又幼又薄容易斷
應該係瘦返個身再調理
而唔係不停食冰食芒果榴槤食芝士
咁食正常人都頂唔順啦

鼻寒聲係響隔住度門都聽到

屌仲live緊 個頭油到嘔

笑死 係咪由噚晚開live 到而家

又訓

淨係幻想可以同佢做愛我下面都已經濕撚曬

係
無野講都唔知live做乜
成個閉路電視咁

乳交

正

無野做肥得仲快

Catgirl又訓了
鼻寒聲好大
又要打丁

鼻寒聲大過我老豆
我都一路瞓緊睇住佢live

聽住catgirl 嘅鼻寒聲會唔會特別好訓

鼻寒聲好大
不能只有我聽到

我驚佢生命有危險

你啲圖係咪即時cap 㗎？
佢有一個moment 拉低件衫露黑蚊蚊嘅波罅出嚟 我嚇親

隻肥豬仲瞓緊
係咪瞓咗十幾個鐘

做youtuber真係咁好搵？
唔撚使做咁款

有醒過既
但而家又訓晏教
我相信佢除左去廁所
其他時間都係張床度

全日都係咁開冷氣 電費都幾貴

佢本身有家底
間屋大到仆街
呢個都係阿ken鐘意佢既原因

見佢有remote 分體式好平
真係過住豬一樣既生活
仲話會轉全職拍youtube 真係冇錢點做到

我早兩個星期先見佢地拖手行街
乜唔係拍拖架咩 ？

有家底 就算係肥婆都ok

係邊度見
我試過係屯門見不過佢地無拖手

ken被包養

可能係兵

唔知隻肥豬有錢到咩地步

如果唔係超級有錢
只係純粹三餐無憂既話
我寧願自己去返工都唔想食隻肥豬

痴撚線仲訓緊

醒左lu

其實好羨慕cat girl 有ken

唉又中伏

成身r

個頭油到可以煎蛋

佢r左幾分鐘 r到我都好痕

痴線 個男嘅凍到咁
應該開到勁大冷氣

到底點解要直播

係
無內容可言

咁重口味ching 狗也不屌

佢訓到單人床

依係到吟詩咁

痴撚線

訓到
係訓晒成張單人床

佢下面係咪做左額外鋼架加固

應該要實木做床架

依d post多圖就真係好撚多圖

Ken好凍喎

認真, 有冇師兄真心想試屌catgirl. 唔係講笑嗰種.

人一世物一世乜都要試吓

之前睇片見過佢好似飛釘

依加睇佢live 見佢食野咬都唔咬就吞

連食野都好大聲

好似係妹啲肉同飯就吞 唔會咬

仲拎起件衫露個肚臍出黎

邊條
條條片都追既我都睇唔到

Catgirl 腿張開

真係食完訓訓完食架啵

我都覺
有條片去澳門見到有噴水池
Catgirl 不停講潮吹潮吹

你呢句好好笑

啱啱click入去佢第一句呀好眼瞓呀可能飯氣攻心 又想瞓

一日到黑唔係坐就訓 唔肥就假

造人仔喎

仲直播緊

佢d肉可以做到幾多個人肉叉燒包

等睇今晚返到屋企佢仲直播緊

佢真係人型豬黎
已經唔係針對身型
係佢成個生活模式 行為舉止都好撚嘔心

唔準咁話catgirl

裝修兩個月果間係阿ken 同屋企人既屋 唔係租

甲由屋

你老闆，佢都55kg我應該得唔夠10kg (明撚知唔係catgirl對腳 )

你講緊第幾個呀ken?

屌，條仔應該同秋官結拜啦

佢瘦底

好人好姐搞到自己成坐山咁

好撚唔健康

Catgirl 出左新片

4:00 開始

塊玻璃好似頂得好辛苦，就爆咁

其實根本唔會有正常男人對佢有性慾

有排丁

次次見到佢地D片標題加4K Ultra就好想笑

我好早就follow左佢，大波美女買少見少

玩留

到底點樣先可以女人手臂粗過正常男人腳...

J圖po

睇嚟樓主都好關注cg 見樓主啲留言都好了解佢嘅情況

阿ken呢啲醒目仔 真識食
又有錢洗 又有肥婆西屌

你咁清楚。。。

佢係阿Ken ....

真定假？
ken我想知插入去catgirl個西入面係咩感覺
會唔會條野比佢夾斷左
夜晚訓覺聞到佢啲臭屁你會唔會醒

好失望 以為今晚都有貓女孩陪我訓

屌那星
連登仔究竟想點
條片有飛釘都留意到

似喺中同+中學師妹 唔知依家仲有無一齊

應該好多水

每條片都起碼睇3次
我真係catgirl既fans黎

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

有野就講

潮吹

除咗核突 無乜好講

我都想

巴打你唔識食我唔怪你

佢直播講過幾十次

唔怪得普通女仔都話自已肥

間屋咁都叫大?
定係你屋企人窮到攞綜援呀？

一定要細過佢間屋先可以覺得佢間屋大
連登仔質素

點可能冇？

死肥閪 好撚柒憎佢
成日扮關朗扮豁達但根本唔係囉
佢d回覆好多時都串串貢 on9

有

ken

俾d好似腸仔咁粗嘅手指打J到底係咩感覺

打個陣手臂d肉仲要浪吓浪吓咁樣

勁喎，你應該有佢地真身fb?

其實唔難搵 佢哋YouTube 有時唔小心爆咗佢姓咩
呢啲相唔係fd都睇到